Foodpanda 步兵/單車兵/車手 (11)

記左果日有飯局跪求清幫我頂左佢呀

12月19日1915-2115葵涌步兵

新手申請係咪一定要填寫裝備訂單買袋?

再放今晚12月11日1915至2100葵涌步兵

返2個鐘堅離 6單
隻手長時間拎住兩份
趕到我

清邊區咁正?

小弟做開葵涌，呢幾日都係收派收派，好少收收派派

堅離地城
得個日係咁 平時都唔係

今日中環咁撚靜嘅？
坐咗半個鐘0單

有冇中環Ching

想問下升咗上第三組之後星期幾有得睇更？

星期二1600開始有得睇

星期二 4點

求接
葵涌步 12月13日1900至2000

送老師可以放更亭好少少
放學生仲要等佢COD
上次有兩條𡃁妹夠膽死問我借hotspot上網睇返張單先肯俾錢

尋晚送左一間貼有米豬連黃店貼紙的食肆,第一次見,感動
希望黃色經濟圈越做越大

點睇自己咩組？

想問如果想做單車兵，係咪姐係填做步兵，自帶單車。

左上>Rooster>左上

好心d大斜路上山就搵車手送啦屌
斜撚到上珠穆朗瑪峰咁 都係得$35

係

而家熊貓人工係點玩法
冇底？

屌你笑撚左

i know your feel 清， 不過我今期好你少少，每單$40

脷伸: 葵涌步兵，由葵芳新都會爬到去葵盛東西係min pay, 閪起黎行到去葵涌邨/石籬大隴街和宜合道

新手點先多d更接...

你葵芳去呢幾度 一來一回都成粒鐘啦
同埋應該都過1km 唔叫人幫你轉走佢？

得單錢

下次試下。google map顯示一公里以上步程係咪可以轉走架?

有時我係葵芳收，大連排/業成街派，去光輝圍收，大隴街派，一條線咁，越黎越離開葵芳開始位

今晚戰積 第3單app話係0.95km屌佢

搭幾蚊巴士做旺角罷啦

家住荔景，響屋企食埋飯先出去做，當散步

旺角未做過不過每單得$30， 都係不鳥

你咪算好，天水圍做到狗咁，成日都畀d接近一k嘅單我
今晚1856到2107
路程4.37km
6單

自僱真係好做好多

點解咁講？

如果報旺區 一個鐘做2-3單 已經好過組別嘅3、4組

清，天水圍平原黎喎
我係喜屌那瑪拉雅山地勢喎

有冇自僱講下 會唔會真係0單

見清個半鐘送到5單咁快

我行得急，希望可以舔多d嘛
我7月做果時，錢多，直頭係跑添
而家已經放...慢....步.....伐......架.......喇........

我得四單有間出餐出好耐

有師兄買嘢飮畀自己，可能畀我接咗張單，鋪頭門口交收，叫我收少佢廿蚊

佢出得黎行，預左要還啦，咁樣打釜頭?

幫我叫佢收皮

唔緊要，如果係我，我俾$20，之後報串

我見都無送到(地址係鋪頭門口),都接受到嘅

睇地區，試過幾個月前做青衣下就0單，倒貼埋車錢

步兵企將軍澳定坑口好

My friend Joe works as an accounting manager at Deliveroo. If he takes the job at Big 4 he'll be foir thousand dollars a month better off bit he's still better off now than he was one and a half years ago when he was working ben4ath everyone else in the department. He thinks a junior accountant position is beneath him. If he hadn't taken the CPA exam he wouldn't be working as a manager now. If he had pursued a career in sales instead his salary would be much lower. If it wasn't for his uncle's referral his career wouldn't take off now and start earning a lot of money. He's been having a crush on this girl named Jo for eight years but Jo has a boyfriend. His friend said "that's totally fair. She's quite attractive" But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat do I told him to forget her. She's just not worth it. His auntie said "you'd be better off without her" His mum too said "youll be better off without her" He's a sci-fi fan. He said "if starships would exist I would quit my job and spend the rest of my life roaming the universe" Recently his sister married her high school sweetheart. Her dad felt she was marrying beneath her. Her uncle too feels her husband is beneath her. She enjoys socializing with the better off. Last month Joe was away on a business trip to Hokkaido. After his trip I said "if you should travel there again can you get me a pack of white lover cookies please?" He's a computer expert. His cousin has to write a report which is due on friday but she's having problems with her computer. If joe will go and fix her computer she'll be so thankful for his help. She also has exams next Monday so she's better off revising at home over the weekend. Joe is a kickboxing fan. His favourite fighter Dan has recently won his retirement fight. He's deeply grateful to his coaches and thankful that he's got a job as a colour commentator after he retired from the sport. All the fans wanna see Fred versus Randy. If Fred would sign a deal with the organisation Dana will make the fight happen. After randy read the terms and conditions of the contract Dana's assistant said "if you would just sign here please" Three weeks ago he threw a party. As some of us wanted to watch the news I asked "if I could turn the television on please" He then said "sure. if you could switch to the news channel" His brother is a concierge at a hotel. I said "if it will make you happy I'll come to stay for a night as company for you while your colleagues are away" By the end of the next century scientists will have invented starships. As I'm extremely interested in the science of starships I'm gonna ask physicist professor chan about it. I'm gonna wait outside the lecture hall at twenty to seven. He'll have finished his lecture. I thought about phoning him at five to three but not friend said "don't phone him now. He won't have finished his lecture yet" It's true that he wouldn't have finished teaching yet. I saw Joey Yung live twice at the Hong Kong Colosseum which was absolutely incredible and unforgettable. The first time I saw her concert with my friend we were late. I remember I said "look at the time. The concert will have begun" It was ten to nine. The concert would've started by then. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again.

仆街啦，有間嘢比預定時間遲咗4個字先畀餐我，催咗佢兩次，第二次個侍應話師傅食飯時間，所以遲咗

其實點送快啲

紅公仔照過，必要時爬路欄

好奇一問
用優惠code會唔會影響你地收入?

唔會

邊區多學校學生妹單??? 去目及下女都好過送比C9亞叔客...

寶琳好似少單DDDD, 其他地方差不多

我舊制... 有冇得睇下最新制係咩玩法?幾錢單?

佢都CLS

唔好信個pin
一定要自己係googlemap輸入地址
咁就最穩陣

冇冇師兄個app 好似我咁冇咗rooster? 係咪虧撚咗，點搞

試過
重裝好似OK

你響鬼國搶更?

小弟經常響鬼國遊走，響鬼國入面要翻牆先至可以入rooster

食物熊貓危害蟈家安全

搞掂咗 thanks

冇呀 係冇啦啦開就冇撚咗

等咗成粒鐘都無單，專登問下耳筒仔，都係無用
繁忙時間一啲都唔繁忙

清 RIP

今日放假都諗住係屋企樓下做一陣
點知都係得兩張單
一張仲要係長命斜上山閪單 即刻叫人轉走佢

屌，送學校單，要等六分鐘等佢放學

等咗十分鐘，但有得睇學生妹

兩粒鐘三單，破最少紀錄

正唔正先~

D裙太長,無乜野睇

葵涌2000開始到而家都未有單

無咪響屋企hea住先囉

就收工，做緊第五單加一單uber

我都想響屋企等運到，但唔入打咭zone呢

試過係門口等成10幾分鐘等佢地放lunch，仲要幾大風下

e家知道d學生一點放 lunch,可以自己預時間

仆街啦，今晚有張單1.2km，同耳筒仔講叫佢幫手轉走佢，佢cap張圖畀我睇係1km，無轉到

點解會咁架？我開googlo map撳路徑明明係1.2km

邊區呀??? 咁正???

中環係咪比袋鼠壟斷緊 點解好似等極都無單

天水圍

天水圍邊間學校? 我都好多FD係天水圍度讀...

我發現呢幾日，馮係孖單/3單，至少7成都係有伏，等你送又唔係，轉走又唔係

伯裘

今日拎到3單，去到第二個客已經凍哂

見車手冇單係到等，竟然比張勁遠嘅3單我步兵

果度有3間中學....青年會果間D校服裙超靚, 校章又靚.

計apps果個

繁時咪接果啲孖單，果啲車手單黎，1k以上最好轉走佢

新手上路，見到張單太遠唔接係咪計踢單

無師兄咁有研究

你踢就計, 你接左叫CS踢就唔計

即係唔㩒拒絕就唔計？

12 月 有錢人去旅行 淡季100%
利申 經驗之談（中環袋熊）

兩個鐘8單 係咪驚行我唔死

想問過1km既單 係咪可以踢

其實點解過1km 就唔接？

遠囉

驚唔接無單

自僱 過1k 係咪可以補水

TST邊到等單好

sem break想返下步兵
有冇Ching 介紹（之前聽講好似介紹人有獎金）？

廟街附近 / 海港城

我每秒都跑緊 兩個鐘10單 你參考下

邊區咁旺

師兄跑開長跑？
我做咗個零禮拜已經頂唔順

e家都係拎咗食物後先跑下，早去d食肆無用，好多都要等

KC最撚on9就係去葵盛東1-4座同麗瑤

葵盛東邨1至4座?

我見我荔景有間餐廳加入foodpanda呀，如果荔景俾我打咭standby, 俾我響荔景行上麗瑤都ok, 如果打咭響葵芳，上番麗瑤嘅話就真係不鳥喇

無

有，去康文署運動場館/民政處社區會堂補水

麗瑤同高盛臺個邊真係被狗屌啱啱先葵廣去高盛臺 再扯翻翻去新都會 一肚火

入咗美心等餐，發覺個個食客個樣都好藍屍

係，咩事都好，接左先 cap圖 比cs 叫佢轉走

想問下幾時出糧？ 個個唔同？

下個星期三派2/12至15/12工作錢

我呢排接左好多藍餐廳(吉儀家，魚米)

想問 Happy Valley 個圈有幾大

點解又冇撚左AHHH

Push

岩岩叫完都有

香港人身體有幾誠實大家好清楚。
係得星期日下晝多黃店單，其他時段都係藍/綠為主

拉客服轉走都仲要睇你個理由合唔合理，如果佢話唔得你都堅持轉，一樣照計你拒絕訂單，仲有可能停你半粒鐘

我直頭覺我步兵個送餐範圍唔應該超出個藍色打卡圈，如果超咗就要補錢

無錯，接到孖單可以話第一單已經攞好多，無辦法再攞第二張單，叫佢轉走

仆街啦，今日行咗十幾k行到腳跛，仲慘過行一轉元荃古道
行到想喊

17張單竟然有13KM，係咪有啲太遠你唔轉走咋

同埋呢個係計直線距離，一啲都唔準，而且仲未計你行去鋪頭個距離，如果你有用google map timeline，你會發現可能行左超過30KM

係，佢gps d位成日都錯，錯親都係遠變近

有時拎餐好近嘅，拎完餐show客人地址先見到成1點幾k，都拎咗餐咯，轉走又唔係唔轉走又唔係，唯有死頂

總之天水圍步兵一啲都唔好做啦

正常派單應該係我a點拎餐送b點，b點拎餐送c點，c點拎餐送d點......

今日成撚日都：我a點拎餐送b點，然後叫我去c點拎餐送d點，再叫我去e點拎餐送f點...... 真係畀佢玩鳩死呀

屌，做完一單等下一單搵位坐都要聽藍屍廢中9up

咁密口，有都做唔切啦

我係尚德，多數都係坑口有單，
下星期得35蚊，屌佢，可能知道聖誕節多單所以減價

個tg會計搞咩
今日COD deadline
我前2日已經交咗影埋收據
佢顯示最後上線yesterday 16:31
即係點 想拖我服務費?

有無新界西車手係度？
聽人講依排係咪好撚少單？

做FOODPANDA做到搵返自己條狗,感動

送餐遇5年前熟悉眼神 外送員淚：謝謝工作

喺將軍澳成粒鐘得一單 屌那星

有無手足有天水圍攻略，例如邊度啲單唔會行好遠

今日星期日無上線好正常
同埋DEADLINE 唔係星期四咩?

我脾氣唔好，如果遇到會直接D7佢
然後再喺支援瘋狂開單

我13號星期五入 佢最後上線星期六

你係唔再撈?
不過會計一向都等幾日先覆，不意外

頭先有張單1.2km，叫耳筒仔幫我轉走，之後半個鐘都無單，唔知係咪耳筒仔搞鬼
佢無聲明到轉走會break三十分鐘

我想知係其中一程多過1km就可以轉走？

見好多師兄會企天一門口

係，頭先行過都見到成班熊貓

新手想做 有咩要注意？
想做旺角去邊等單好🤔

撈呀 上次send完一日就覆
呢加上線又睇唔到我信息 想點?

係掛
不過我只會轉走拎餐嗰程

佢收到就會覆"thank you"
佢地不嬲做野出名慢
辦公時間先會有人覆係正常的

send三次先覆一句thank you
今個星期三都唔知會唔會冇服務費

咁奇怪嘅，我從來都未見過佢tg叫我過數

屯門做步兵 多單嗎

我反而一開始就TG和EMAIL , 但近排冇TG我, 剩係EMAIL, 冇咁方便.

而家可以點搵到派單組，無左個耳筒

重開個APP

一個鐘兩單 想死

應該係11月頭開始改咗唔再用tg
淨係逢星期1 send email提吓你
我都中過招完全唔記得咗入數

糧就應該準 糧單就好難講

Ching返開邊區 仲有冇做

我都係啦，天水圍

正常一鐘可以做到幾多單？

5，6單

我個區六日都係keep 住一個鐘兩單

仆街啦，出咗呢個通告，點算？

熊貓們， 你好！

作為 foodpanda 送遞員，你代表著公司與客人接觸，所以我們有責任確保你在更份期間時衣著恰當整齊，以專業形象送遞。其次，確保食物質素尤其重要，故此，在送遞過程中你必須使用保溫袋。

由星期三（18/12/2019） 開始，我們將與餐廳伙伴合作，更嚴厲執行送遞員於取餐時的裝備：
- 所有受僱送遞員必須穿著公司制服及使用公司保溫袋；
- 所有自僱送遞員必須使用保溫袋，選用公司保溫袋更佳。
如你未能遵從以上規則，餐廳職員有權拒絕你提取訂單，你亦未能賺取該訂單的獎金及服務費。

如需更多協助，請於 Roadrunner 支援中聯絡營運部，或聯絡各區隊長 ()。如有必要，我們的隊長將採取紀律處分。因此請在更分上線時務必使用保溫袋。

營運部 @ foodpanda HK

講錯，兩個鐘5，6單先岩

有權啫 佢唔俾你其實咪自己玩自己
不過有心俾佢炒人（時薪）

咁都多過我個區 我3個鐘先6單
呢個星期都好d 都叫單接單
之前係要搵地方坐下等單

自顧拎唔拎袋好
除左第一日拎過之後就收埋左

通常佢哋都派發紙袋
唔俾都比膠袋啦

佢唔搵嘢包住佢其實搵自己笨柒
好容易倒瀉

佢唔俾你仲戇鳩
又要搵下一個步兵嚟收
乜鳩都凍撚晒

你驚嘅咪拎

無糧出

Dear Self-employed Couriers 自僱送遞員,

Due to technical issues, we are sorry to inform you of the delayed service fees payment this Wednesday (18/12/2019). We are currently fixing the system and will definitely notify you all when the issues are fixed. Apologies for the inconvenience caused. Thank you.

由於系統問題，我們很抱歉通知你，原訂於今星期三（18/12/2019）發放的服務費將會延期。我們正進行系統修復，並會於稍後時間再作通知。不便之處，敬請原諒。謝謝。

垃圾區嚟，有張單我拎咗之後佢俾同一間鋪嘅第二張單我，我無留意接咗，之後等多3個字拎，送完第一單（天富），第二單竟然係天恆最入，on99

本身呢更有得2個鐘5單，結果送完咁遠淨返20分鐘，又去唔返有餐廳嘅地方，咁就白白嘥咗4個字

係咪第一次拖糧?
封EMAIL出左

通常COD星期日已經會收到EMAIL
但係今個星期去到今日都未收到要COD

有輕鐵順路就上啦

冇糧出 咁cod都唔交了

唔想俾錢黨鐵賺，又驚有minion

大部分都唔L理啦，全部放晒係出面比人攞咗都唔知
真係問到的話扮係車手，袋係車上，轉頭會放入去

餐廳唔俾我地攞，又要轉走張單，又要等下個接，然後下個又無袋又唔俾攞，等到終於送到個客時都攤凍晒，仲凍過唔帶袋送。
PANDA真係PANDA，無改錯名，自己on9玩到自己絕種

有 旺角區舊制

屌 竟然拖糧真係估佢唔到
雖然唔係好關我舊制事

我今日下晝5點幾收到 cod email
聽日你仲未收到就搵tg佢地

有咪跑走囉，平時送餐都跑架啦

今日戰績15單，早返遲收當佢返咗7粒鐘啦
15除7再乘35，時薪等於75蚊
馬會舒舒服服坐響度都64蚊粒鐘啦
呢份工真係要抱住做運動順便賺下外快的心態去做

真係睇運 下午茶時段通常多單D
少人爭單
35區 一個鐘做2.5單先做得過
冇番時薪90 唔啱當全職做

其實步兵本來就唔適合作為全職，當你每日行10粒鐘，都已經好傷腳

我已經做到七癆八傷
遲d搵過份正職，或者返馬會隔開下

葵盛西一至四座真係on撚9 係入面完全分唔到係邊座

有冇得自己簡做邊區?

旺角好無做 新手 準備申請

巴打你好似仲係跑住做

冇糧出

依份工真係比你番繁時當pt做，又冇同事,又學唔到野,又悶

返份送外賣你想有D咩學？

有

我見好多人當全職番咁講

講得冇錯, 如果做車手做全職做得過.
一係全職雙開用電動滑板車, 有個師兄就係咁, 一個月2萬幾至3萬左右.

拖糧

步兵表示不了 咁L麻煩

屌熊貓個奶

尋日1745-1945葵涌步

1715 Ready冇耐就響機，去Life@KCC, 諗住發達啦，點知惡夢開始，返唔撚到去葵芳接餐，來來去去都係喜屌那瑪拉亞山丘陵地帶(石籬石蔭)同葵涌邨來來回回，行撚到腳跛淨係做左5單2010完工，臨尾一單葵涌邨行去石蔭路拿餐1.4km, 叫耳筒撚轉走就兇鳩我要停我賽30分鐘，屌佢老母

多謝
我有全職
只係想做星期六日
可以早9去到9晚左右
兩日共24個鐘左右
一至五返正職
鐘數時間夠唔夠foodpanda要求

我已經報晒全港所有區.

求接今晚1800至2000荃灣步兵

再求接聽晚18號荃灣步兵2000至2200

宜家過咗點半，如果我選擇班次，會唔會計我缺席/遲到？

選藍色嘅即使過左鐘都唔當遲到，之後即時打咭就得

下次等有我個區可以試下

唔明點解人賣米線佢賣米線，人地就5分鐘搞掂，譚仔/三哥就非繁都至少3個字

報更係報成日定可以揀時間黎報

唔怕唔夠90% 接單率咩
利申 新手panda 昨日繁忙時間接左三張拎曬先去送

太耐冇做比佢停左
係咪要重新做返個入職？

其實做步兵，可唔可以用外掛？唔講邊個知

唔得架步兵一定要行
跑都唔得
俾人捉到即炒

有理由轉走唔當拒單，唔影響接單率

佢個app内置計步器可以check到你行咗幾多步，所以踩慢啲係無用架

過1k轉走唔扣接單率的
如果你驚住冇單可以做埋，我冇意見

你點知的

呢啲又唔係咩新奇野，大把app都做到
試過有客服打俾我話我行得幾十步但移動咗幾百米，問我係咪車手報錯步兵

想問下有冇投訴熱線
個系統真係好膠
攞咗第一張單嘅餐彈第二次張單
又冇得唔接 唔做又會扣
焗住接 跟住攞埋第二張單
又彈第三張畀我 又唔接唔得
袋嘢重都算 同cs講嘢仲辛苦
問佢彈返上張單畀我同我講cant do that
要講到明明白白先知我要乜
好啦 攞到個地址 又彈返下張單出嚟
即係點 想扣我錢?
啲單未送完就彈彈彈
有冇咁趕?
攞住啲嘢食送過去第二張單都凍哂啦

熱線就無喇，唯有喺支援瘋狂開單

有冇荔枝角嘅步兵清?

近排孖單多唔多?

我遇著一個耳筒撚，佢話我張over 1km單可以轉走但要停賽半個鐘，屌佢個奶

佢咁講我怕佢會當我踢單，局撚住做

仆街啦，兩個鐘3單，呢個時段好搵笨

我搭過好多次輕鐵順風車都無事啵

ching們
聽日開始要帶袋了

我之前過1.4km叫耳筒幫我轉走
佢都唔聲唔聲break咗我三十分鐘啦

夠啦
一上office就即場簽約，必請

我不嬲都帶，佢嘅襯家果個袋

近排都想買返架電動滑板車
知唔知嗰位師兄係報步兵定單車兵？

師兄雙開？

正一仆街熊貓
下一round如果葵涌低過$40一單都咪撚同佢做

唔係，呢隻變態熊貓成日派孖單，天地單，雙開真係會冇命

d記袋靚好多係真嘅
design又q質地又好內籠仲有反光紙tim

熊貓以為果個袋軟林林，又細，孖單都裝唔到，條手抽又癈, 又難收藏，兼冇鍚紙保溫，而且放唔到pizza

反而襯家d記嘅，正如你所講有鍚紙保溫外，佢正正方方，手抽位響個蓋面同側面，裝pizza嘅話，用側面手抽位就得

個手抽真係勁垃圾，長又會整瀉，短嘅就搞到個袋變形

清你同我同時段同地方同單數喎

好彩最尾半個鐘覺得似無單，直接走咗去食tea

係咪都係企天一?

唔係，天一啲熊貓好似食煙，走咗去天晴坐

都好近啫

屌，鳩坐咗係頌富半個鐘都無單

太多人做了,僧多粥少

明明尋日前日都唔係咁喎

小島秀夫條仆街搞旺個場

可以

簡鐘數

佢老鼠，有帶散銀個陣就個個客都俾散銀，今日一唔記得帶個客就話要找錢

巴打你認真呢？

你係假膠?

有内鬼，終止交易

想問吓有冇清會著短褲返工 就算冬天著長褲都出晒汗

今日咁熱

其實有冇話每個禮拜要返幾多日
利申：想申請

佢會有唔同時段嘅更放出嚟俾大家搶，你搶到就搶，唔想返亦可以唔搶。
每更至少一個鐘，同一時間只可以接一更
無話至少要返幾多，唔返都得

冇
但好似幾個月都唔返就封帳號

努力d 上Batch 1 就可以任揀更

有，舉手🙋‍♂️

又唔係衣衫襤褸，著短褲我唔覺得有咩問題

who is內鬼？

當然可以, 但佢當你步兵就會同一時間雙/三/四單比你.

各位ching覺得好唔好pay，想返parttime但唔知返乜好

做邊區？

同你一樣 天水圍呢？

想做下但有好多問題想問
單車兵好唔好做？單錢同電單車/步兵差幾多
同埋荃灣區算唔算西
想ft做住一排先

咁我上面已經講咗

天水圍乾脆去做馬會啦，不過更數唔多

我冇著衫
全裸渣住個袋

其實UTR同special hours要幾多先上到一級，我已經無遲到無缺席，都仲係第3級而且偏後

算啦，唔啱channel

步兵 UTR 2.5
special hours 10個鐘以上應該穩batch 1

點樣可以升utr?
同埋no show記錄幾耐先會洗走？

送得快d咪升
1個鐘送3單 utr 咪有3
但佢計埋你等單既時間

佢老味咁如果我成4個鐘先得1張單咪仆街？

8點到而家兩單

冇撚柒錯

中環食緊屎
義工組

有無Ching 唔帶袋真係比人deny？

咁你要搵下d多單既地區做

我個區繁時都做到單接單，不過非繁真係可以完全無單，既係係咁唔再接非繁

有d 人專做繁時所以utr好高

我自己on99以為勤力啲接多啲成續會好啲，宜家知道咁玩我都只接繁時

你應該要驚d同行（競爭對手）偷影你唔用保溫袋再報串比熊貓

仆街啦，兩粒鐘得一單

d單係咪會優先畀咗d單車兵/電單車兵先？見佢哋有單接

貧民區少外賣?

我覺得如果有適合的單肯定步兵優先，點講都俾少啲錢

單車兵呢？都係同步兵咁多錢

新手步兵有咩要留意

唔好short錢，留意假鈔

short錢姐係？
假鈔好難防

唔好收少客人錢
個app響你送餐果段會提醒你collect cash, 跟顯示銀碼收錢就得

講開又講，帶定足夠散銀($10至$20)同散紙($10，$20)，共$500

我真係未遇過要大量散紙嘅時候

係咪天一果頭僧多粥少呀？

ok多謝師兄教路

我搭輕鐵去銀座入埋COD錢都係無單

我今日1點到3點都有4單喎，雖然有兩單係頌富去天晴，行撚死人

可能我個位風水唔好

重點係佢1-4係入面再入 每次都起碼搞半粒鐘 我真係搵唔到比呢個更複雜既地方

想問下土瓜灣包唔包埋紅磡黃埔架

咁唔清楚喇，好似都唔覺有單車兵

點解啲耳筒仔咁撚多殘體支那人

仆街啦，真係畀佢玩撚死
頭先有張孖單，拎住第一單大袋食物去到第二單鋪頭，老闆同我講佢地今晚熄咗機，唔接單啦，仲叫我睇下部機，我諤然，搵耳筒仔，之後行返去相反方向，白行好多路

屌佢，個系統係咪智障架，人哋熄咗機仲派單畀人

天水圍夜晚9-11有無單？見到有人掉更出嚟，諗緊要唔要

有，做咗幾單天一喇

前排裝修旺季，試過有幾間鋪話部機俾人打爛咗，收唔到單

爛咗都應該開唔到機接受唔到order先係

有少少興趣，想問天水圍踩單車接單，怕唔怕俾人偷車ga?

當然唔係，只要商戶無撳拒絕就會刪除將單，而且好多時你收到單，間鋪都仲未收到

*當然唔係，只要商戶無撳拒絕就唔會刪除張單，而且好多時你收到單，間鋪都仲未收到

你最後個case好似可以要求轉走

個耳筒撚取消左張單 叫我拎住等消息
問佢點搞又十問九唔知

師兄如果係自僱的話唔使怕佢，態度兇啲，你想點就點。
換着係我，直接cap圖，影相，走人

原則上電話打唔通live chat冇人覆敲門冇人應，你就可以報俾cs
十分鐘後喺門口擺低袋野cap圖俾cs
張單cancelled，袋野就歸你，就走得
唔好再on99等成粒鐘

係啫，無理由無開機都預設人哋接單架嘛

foodpanda嘅辦事思維唔係一般正常人可以理解
一個月總有幾單去到商戶先發現部機無電

土瓜灣好特別, 分兩個打卡報到區, 報到完就做晒兩個報到區, 即係土瓜灣包晒由土瓜灣一直去到紅磡黃埔碼頭, 範圍好大.

即係搵著啲外賣仔嚟搞啫

外送員可以拒單、不用穿制服了！foodpanda「放寬承攬準則」即日實施

係咪on9架，香港反而倒行逆施

請問各位師兄有冇用保溫袋

見好多行家都冇用
但當遇著譚仔3連單嘅時候就發現個袋好有用
所以帶定先好啲

多謝曬師兄教路 今日試完第一更大概捉到路了

新手步兵，天水圍早更唔知多唔多單呢？ 8至10
同埋諗緊帶唔帶保溫袋好，幾難揸手下

香港勞工權益係笑話嚟，台灣一例一休搞到選舉大輸，但係我眼中簡直就係德政

屌，天水圍10點半打卡到依家都未有單

啱啱完咗，5單

咁正

屌啱啱接咗屯門11點到1230，但1230至230有天水圍更，完咗屯門返唔切天水圍會唔會計遲到

好唔該

我搶了

屌你

其實取消單袋野就一定係自行處理

下次醒水

有冇人揀地區用 filter 公能, 我搞完一大倫 save 左個 filter , 開關多幾次 roadrunner 就冇左個 save 低既 filter , 又要搞完一大倫 save 過.
有冇人知點解咁???

但請問如果1230我仲響屯門zone趕番去天水圍zone嘅話，會唔會因為我趕番去嘅時間接唔到天水圍嘅單而當踢單呢?

你地平時坐幾耐先有第一單

前幾日1045打卡 到12點幾先有第一單

唔會, roadrunner 會彈通知比你話未入區叫你快D入報到區工作.

哇屌

多謝清

下次試下跨區工作 (荃灣>葵涌)

中環做乜撚
冇單屌你

返咗屋企坐住等

邊區呀? 咁誇張?

送俾啲閪女人，個閪地址又寫唔撚清楚
等等等等等勁撚耐先落黎拿
搞到走撚左兩張單我屌佢老母

目及住學生妹妹先啦.

大家收到糧未

女校全撚部讀書女，四眼唔化妝，8成係少女版林鄭

如果玩大啲，開多幾區然後大西北過港島，未去到已經完咗更

仆街
12:30-2點 天水圍 步兵
0單
已經特登行去新北江 附近

咁樣你係玩緊自己

又話多學生妹單GA......

同意
試過南記4 連
但同一棟大廈

師兄
咩叫4連單
咩有得同時接幾單架咩

😡😡

佢會同一時間畀4張單你
多數係喺同一間餐廳攞晒4個餐
然後送去幾個唔同地方

唔該曬

睇運 ，一張單 有時都兩大袋

天水圍步兵 9個字零單

各位師兄收到錢未？

收到啦

天水圍2-4 零單

天水圍步兵，成個幾鐘得一單

我之前都1單啦，呢啲鐘數係咁

每次開都要人手set filter
應該冇留record
個app太垃圾 冇計

有無人知咩事

放更果d期，應該響開始前30分鐘唔俾接，要放更果個自己啃番

明白 唔該曬
岩岩放工諗住接埋來做

之前按accept order前, 係可以睇到餐廳同客人嘅地圖釘，但而家只有餐廳果支釘，但冇左客人嘅，攪到收左餐按pickup後，先睇到客人地址，硬食閪單，叫耳筒撚1轉走，佢屌番我轉頭話點解accept order

各位清嘅app係咪咁樣1架? 我係android機

+1

新人留名
想問射波會點（已經射咗）

1.02km算唔算超過1公里

搵咗耳筒仔先算啦

就係搵左話唔過

屌佢啦，驚乜撚

其實好簡單, 由你見到個更, 心再諗住要, 之後撳掣想要, 果4秒其間比人要左先. 就係咁簡單.

扣分, 扣滿會跌組, 再多D就抄.

唔係, 有 RECORD 的, 開多幾次就冇...
我等 UPDATE 希望有FIX

我從來都無客個枝旗，亦無俾CS屌過

同埋佢老味唔係一定要接受張單先咩，唔係就扣接單率

好撚心d地鋪就寫到明自己係邊間啦，淨得個街名，電話又唔撚聽

新人想入行，asso仔year1，應該做葵涌石籬石蔭，想問下有咩要注意

你講嘅野係另一回事啦，只不過之前個app係可以睇左兩邊嘅地址然後決定接定踢呀嘛，但而家嘅版本冇左呢個功能。長遠黎講係浪費雙方嘅時間 - 我行去間餐廳都要時間，但倒頭來先知道係閪單嘅話，又要攪耳筒撚一輪，倒不如三口六面寫明，我頂唔撚住兩邊太遠嘅就即時踢單，就算唔夠接單率都係心甘情願

轉iPhone 冇計

一對好嘅鞋(因為多斜路)

一個掛頸嘅防水電話袋，方便工作，到時你運氣好，孖單或車三連hit嘅話，你就冇手揸住部電話撚來撚去撚番落褲袋

夏天嘅話，帶定毛巾抹汗

iphone有兩粒圖釘?

最平嘅iphone要幾錢?

之前都有人講過, 腰包最好, 型少少就斜咩袋仔.

同埋要後備電或者尿袋
做做下手機無電就碌柒喇

睇清楚個app係咪叫你向顧客收取現金先好問人收

roadrunner好似出咗新版，大家睇下更新咗啲乜

岩岩條熊貓外賣員幾有禮貌 有冇得係app表揚下佢

表揚完有無人工加？

咁有人讚好過冇呀 岩岩佢都係遲左1分鐘 上到黎又話唔好意思 又話唔識路 又多謝哂咁我都係買左29蚊野

咁要表揚

係apps同客服讚左佢

揀葵涌區會走晒石籬安蔭石蔭葵盛葵興葵芳麗瑤邨

更新左會點 聽人講好似冇咩分別

繁時都冇單

好波11點半到依家零單，熊貓已死

Same

通常師兄們冇單會選擇遊走定死守一個點

冇記錯師兄天水圍？ 我今日1230 0230 得2單

俾貼士勝過千言萬語

exac7ly

我零喎

今日灣仔d記1200至1300都係咁，老底已袋

望住有車手師兄3單走

下次見到佢俾番啦

死守
我會入D藍店(M記/美心/大家樂......)坐玩手機

係屋企死守

依個時勢邊可能一次有三單走
三個鐘夾埋先三單咋

我都係覺夜晚先多單，行都冇咁辛苦啦

夜晚果餐應該重啲，常理推斷

舊制都冇單

我3個鐘8單

咁勁
邊區，師兄？

咪天水圍

今日譚仔3連單,冇帶保溫袋,抽到手指疼

記得着制服，唔係俾人攝影比賽上咗鏡你百口莫辯

可能只係一張單有3袋

啲單越少就越閪

認真咩我1215-1600 踩兩更 6單
如果唔係我慢慢行 可能再接到多啲

師兄天水圍南定北？

發覺樓下餐廳熊多過袋
岩岩報埋熊睇下會唔會好做過袋

呢兩日都好少見人著制服，袋就更少

不過見好多電單車兵都有用保溫箱

我意思係你唔着制服入去坐，人地以為你幫襯藍店，到時攝影比賽就做得獎者

北
頭先一個鐘做咗4單 用生命值硬接

我都係咁上下，但我已經跑同搭輕鐵
有啲鋪等食物等得耐，急都急唔嚟

今日俾千葉鳥卡左我半個鐘

千葉鳥/漁別不同/湯加/重慶小麵新北江食肆繁忙時間 成日遲好多

亞萊泰/美心/m記/台豐/譚仔 成日都遲少少

台式飲品就睇時段，冷門時段可以好快，撞正學生放學時間就遲好多

覺得kfc最快，次次去到已經執好餐

屌熊貓個奶，尋晚葵涌2000-2130步，我1930打卡ready，去到葵芳地鐵站就派張麗瑤上崖閪單我，叫耳筒撚轉單等左兩三分鐘又唔應機，見到條隊有pickup就拿拿聲按dropoff就地正法張閪單，然後立即pickup啦

等pickup等左10分鐘後個耳筒撚先覆番我，佢cancel左我等緊果張，屌佢個奶

半個鐘之後又派番張閪單同一餐廳地址，焗decline咁就扣左acceptance rate

唔知道我最初鳩pickup dropoff果張閪單會唔會計番我錢，定係會減番單錢

android機accept order版面睇唔到客人送貨嘅地圖釘真係麻鳩煩

想問大家cod單要幾時入？入幾多錢？我仲未收到email/tg通知

我都係
同耳筒仔講Cancel嗰下佢就搞掂

通常隔一個禮拜既星期一會出email叫你入，例如今日既COD 就30號出email
留意下垃圾郵件，佢有時會飛左落去

無單做義工
今日仲要去到8點半

今日好靜

譚仔例遲 座底15分鐘

有冇人做緊東涌 知唔知依家係咪要送埋滿東

其實做foodpanda送一單有幾錢收

失業中 想搵野做

如果冇返到自己要求咗既更會點？

有無panda telegram group

上個po頭幾個覆

想請問屯門區步兵多唔多單？
利申：新手想星期六、日返pt

熊呢邊有冇出席率呢樣野
定報左兩粒鐘一定要上足
中間唔可以離線

想離線就同cs講電話冇電/肚痛唔舒服依類籍口
通常佢都幫你停更
返唔到工就將你果更放返出黎
如果唔係太近打卡時間/西更
通常都會有人接
no show 會影響成績表
成績會影響你既組別同揀更時段

唔知係咪因為冬至，今日好多人放更

新仔熊貓留名
做左幾日
想問下兩個鐘 3,4單係咪正常架？
同埋有時拎左外賣無啦啦彈多張出黎係咪一定要接左先睇得返上一張送去邊？呢個有d on9

係咪賺唔夠三百蚊？

新人
今日一係無單，一有就重到pk......利申步兵

聖誕做冬，將軍澳減到得返35蚊
大家一齊唔好接，等佢加價

係咪已經無人用熊貓
堅尼地城步兵1830-2030 到而家得兩單
其他區如何？

新手問題 想問收現金係咪會講明
我見佢有個價錢響度 以為要收錢走去問個客

要你收錢的話會多一行字叫你向顧客收取現金

今晚做節好多都係成家人食點會嗌panda

明知今日做節我都自行day off

已經揀外鬼佬同大陸人多既地方

其實如果用單車送會唔會驚比人偷車

係唔係可以ahhh啦聽日，又放更了

今晚計分wor
局住做

買個鎖鎖街啦

今日一睇發覺由新人升咗上第二組

無單到連 車隊單都接
6個鐘得6單

今日晏就堅離 下午做筲箕灣 兩邊都無單

我都少左單...
做左9個鐘, 得12單, 其間有一個鐘離開左主要工作區.

新手再問 岩岩十分鐘前接左張單
落到樓下行左幾步佢彈左句野話張單 Cancel
係咪唔使理對我冇影響

唔洗理
對你既影響咪冇左一單錢

新手問題：南區步兵 等左半個鐘都無單係咪正常

我升左上第三

少一單錢唔緊要 最怕佢屈我踢左變張宇人
BTW 估唔到早餐更都真係有單
本身抱住袋晚九到十點半更心態
唔預佢會有單起身面都未洗諗住上下網等夠鐘
竟然接到兩單 樓下餐廳熊多過袋又真係爽 D

新人第六組等於第二組
所以你係跌左

下

岩岩一粒鐘四單 走到氣咳
好在全部都好近
BTW 其實佢右上個倒數咩原理
張單我見餐廳 56 分接
我 04 分拎完個餐佢仲倒數 3 分鐘
即係佢預 07 分就到客度？
門口登記保安 Call 上樓比佢都兩三分鐘啦
收緊個客錢果陣佢仲要咇我

頭先遇到一位南亞師兄，吹咗陣水，佢話佢報步兵但踩單車，送得太快會畀熊貓break半個鐘

見到元朗得返$30一單

單車兵時間掛

又撞到一個師兄佢又係報步兵踩單車

btw,天瑞5點後有平包賣

有張孖單 同一間餐廳 同一款飯 送去同一個單位
希望遇多d呢種單

今日好熱咩? 幾次一開門見D客打大赤膊

第一日做,全部現金單,點睇自己袋幾多錢?

想問下單車兵連續兩日六點至八點都係零單正唔正常
我會唔會係個apps有野set漏左？

天水圍步兵,E家等左70分鐘,0單

係咪好多人出街食飯呀?

等咗93分鐘先有一單

今日唔知咩事，兩個鐘收左$66貼士

張單好大？
我最多收過廿蚊tips

我係做左六張單，有三張都話唔洗找錢

sorry各位師兄 有冇咩網站有得睇 各區包啲咩地方

我想知粉嶺同上水

我都試過一次咁大把

銀龍嚟，藍罷買

今日5-7我都有3單喎

咁陰濕，
啲藍店做臭個朵就改名借屍還魂，仆街啦去

入去食過就知，啲糖嘅包裝好似都係寫銀龍

話時話巴打我哋應該見過，但未相認到

今晚6至9點45分，4單
頭個半鐘響屋企hea

你有冇踩單車？

無呀，行到腳都斷

你講暗號：光復香港
我就講：時代革命
就相認到

求解
如果noshow 會點...
eg 今日有更11-13 但訓過龍

響m記遇到個師兄，大家互呻勁少單

開頭以為係特例，上嚟睇一圈先知好多都係咁

熊貓搞抽獎，獎品有二百份，
但睇一睇熊貓tg谷人數，e家有一萬一千一百人，真係多鳩餘

執開n 手更表示無影響

想問西貢平日多唔多更？

佢好似有個级別，會降級，好似係拎更既優先次序
但如果當踢單，之前返果D變哂20蚊一張

當唔當踢單？會唔會變20蚊
多數都有更執

好似只計接單率（頭盔）

冇單 就黎變最底時薪
真係唔好入行熊貓 玩死自己

新手做咗三個星期 去咗第三組

遲到/射波黎？

星期要一定要番夜晚

原來熊貓有最低時薪

今晚決定未有單就唔出門，廢事平安夜係街度on99無嘢做

除左繁時，其他冇單架啦

珍 愈黎愈少單

我覺得孖單應該要比你揀次序
岩岩接到個第二單等勁耐
基本上我第一單派完返轉頭拎都夠鐘
搞到第一單果個等左勁耐

佢d孖單大部分垃圾黎
逼你送勁遠又唔係兩單附近
仲要去對面岸拎餐

今晚好多單呀

6 點到依家第九單

同日頭差咁遠，d熊貓去曬拍拖呀

係比較遠 但對比起袋算係咁
佢最大問題係第二間餐廳等好耐
我去到先岩岩整
然後整成十幾廿分鐘
最後拎完餐睇返第一單客個地址明明行一條街就到
但變左等半個鐘有多

餐廳都好好生意
岩岩去一間 三個熊 兩個袋門口等出餐

屌，孖單攪到我俾客嘈

可以搵耳筒轉先後
今日試過一次
利申 新入熊貓半個月

有d cs 唔肯轉
我直接打比第一個客拎地址送左先

最後埋單六點到依家 18 單
差唔多全程跑住做

話時話 唔知點解我個聽筒人應親機都係南亞人
係我 Set 錯左野定佢 Set 錯左野
搞到下下搵佢地都要打英文

新手下星期返步兵
想問下成個流程大概係點

開roadrunner打卡->接單(等上面派比你？)->去餐廳(要自己落order定等出餐就okay?)->送上門比客->等下一單？

同埋 收更有冇咩制要㩒
And 送餐有冇限時

各位師兄指點下小弟

可以叫佢比你送左第一單先，佢會幫你hold住

等接單，去到我會望下有個外賣紙袋未，有就問佢有未，唔見就睇下佢電話預計幾時有，再等下先問

唱定$500散紙找錢

睇左介紹未

入左報到區先, 開GPS, 撳開始工作, 等有單嚟, 有就比個餐廳地址你, 去到比個餐號碼餐廳, 出左餐就會比你, 跟住你就撳已攞餐, APP 就會彈客個地址, 如果係現金單就會有顯示. 一舨帶定 $10x2 , $20x2 , $50x1, $5x2, $2x3 , $1x3, 唔洗撳完結之類, 自己會顯示完結.

多謝樓上兩位ching解答小弟好詳細
連登有愛
祝ching更更有單接

Btw介紹係咪講緊佢youtube條片？
有半條片都係提醒騎兵師兄注意交通安全

有幾條，成個流程有齊晒

去到食肆就噏單號，有括號括住的number,問下d呀姐有未

同埋睇清楚app有冇多行字叫你向顧客收取現金，先好問人收

客人個gps成日都錯，要自己放大地圖睇清楚

有樣好重要既野要講, 千萬唔好信佢個地圖, 7成機會錯, 點你行錯晒路SIDE時間. copy 個地址, 自己 PASTE 落地圖搵.

多謝ching們咁有心教路

話說係咪帶定尿袋會好啲
開gps好食電

帶埋穩陣 等單果陣都係篤電話

我就用後備電
尿袋要插住線,有時要擺褲袋,有時要拎出黎,會好麻煩

尿袋, 後備電必備

個app setting有得揀聊天室要咩語言，揀英文應該多數都南亞CS覆

收到哂
多謝師兄s

有無師兄成日睇電話搞到仆街?
今日仆到手掌流血

hsbc 的cash deposit機可以入cod?

好旺，半晝做左13單行撚到我癲

清，買個掛頸防水袋，好有用架
屠寶賣35人仔，方便你做千手觀音撚電話時用

如果放響褲袋um來um去，唔係人仆街就係部電話仆街架喇

掛頸防水袋, 腰包, 多袋褲 >>> 必備

好主意
無用屠寶，行街見到先買

今晚唔夠熊貓，單接單，好多都遲咗送到

我想問 我拎住袋野食
錯 Pin 耳筒 Cancel 左
要還比餐廳？

自己處理（食左佢）

其實件事係咁 個客錯 Pin
然後好死唔死係 Pizza Hut 今日勁多單
我 Delay 左半個鐘先拎到
佢地址 1.1 KM 諗住搵耳筒轉走
點知佢一野就 Cancel
我都唔好意思 打多次比個客 Say Sorry

想問咁 Cancel 既如果客用信用卡係咪會退返錢

唔關你事，你袋半張單錢 同處理d野食就得

陰公我 Miss 左
響 Puzza Hut 卡左半個鐘
然後拎完得半張
最後成節做得兩張
準備搭返樓下做最後一粒鐘塘水更

自僱升組別，有咩好處？

簡更先，唔係更都冇

星期二無啦啦叫我揀更，先知升咗 ，點知一切己經太遲唯有睇下有冇人放出嚟

咁陰公

最後見到佢仲有兩單畀我架，可惜我岩岩夠鐘放工

心得：較定鬧鐘，set定filter

不要說了 七到九呢更接親都騎呢野
搞到最後得三單半
係賺多左餐 Pizza

ching幾勁，跑住做

我hea行今日都6個鐘17單

一來唔夠熊貓，d食肆整好啲食物等人拎，去到已經可以即時拎走

二來，輕鐵班次夠密

屌，講開就慘，今日係天盛同天耀來回咗幾轉

呢d路線先好，我實安心搭輕鐵
最唔鍾意嘅路線係：頌富/銀座送麗湖/美湖、新北江送柏慧、除銀座以外送景湖

天盛天耀點搭鐵呀，係咁行條天橋

睇錯，以為天瑞天盛，自膠
果條天橋我今晚都走咗兩轉

有冇師兄要今日沙田十二點到兩點

個人新紀錄，兩粒鐘7單

cls

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

今日好似都唔多夠人
有三幾張單一接完已經負時間

戶戶送公佈2019年全球顧客最愛100大美食排行榜 譚仔米線奪全球第7+香港區冠軍

屌，個客個gps定位去咗超遠，搞到行多勁多路

邊位旺角師兄拎錯我個單 搞到我曬半個幾鐘

屌，見到有車手揸上單車徑，cls

各位ching，小弟想請教一吓，8月中尾入職，人工係點計？

我之前都試過啦，畀個南亞清順手拎埋，食肆要重新整

頭先遇到位師兄，傾咗兩句，佢話自己係電單車兵嚟，話見到有個死肥仔拎住三部手機狂執單，叫我見到有呢啲人就報畀佢聽，最後佢撻朵話佢係呢區隊長嚟

熊貓做好自己先再怪人雙開/三開啦

你就係果個肥仔？

邊區隊長？

我齋做熊貓都無乜時間坐，點會雙開

咩區呀

到而加仲係覺得D南亞專登拎錯自己食左去, 公司又ON9, 又冇處罰又冇叫佢拎返餐廳, 要餐廳整過份, 又要我等, 但南亞個邊好似完全冇提冇件事.....
等我搵下邊間廳整又多餐, 店員又唔睇NUMBER, 我又試下拎錯睇下有咩後果. 有冇巴打試過???????????????

第一, 點解3部手機代表3開???
第二, 雙開已經好免強....

想問一問呢 比咗飯錢同運費 另外洗唔洗比tips

唔使，但我哋非常歡迎你咁做

琴晚玩得太夜，有無葵涌巴打幫幫手？

一定要俾的

唉屌 個客冇人應門
電話又唔聽 備註個電話又錯
拖到 2 點先 Cancel
睇住下面譚仔三連冇左

只計No show

小弟頭先掛住追post
Miss左張單
入返app嗰時耳筒已經轉走左
會唔會扣接單率？

係啊 不過跌落第四組基本上永不超生

新手求問點解依加第三組

我重用緊組別制計單，唔知有無關係，鐘意第四組多啲
上星期第三組做兩個半鐘先得三單，尋日落左第四組兩個半鐘有成7單

啲更比人攞曬

得返啲閪更？

繁時點都有更
利申長期batch4

12月30日星期一大西北葵涌1945-2130上線喇，跪求接更

foodpanda停Ubereats車位厚臉皮？ 外送員踢爆邪惡真相

估都估到

大放更

葵芳步 0945-1130
葵芳步 1400-1600
葵芳步 1600-1745

新仔無單係咪無錢？

係，無單就冇錢

入咗少少畀立場

坐咗成個鐘都無單

晏晝臨收工幾分鐘派張超大單黎，要等成粒鐘
好彩無轉自僱即刻踢左
想問下如果自僱係咪要焗等？中間會唔會有其他單？如果無既話熊貓都幾狗

今日繁時遇著個閪樓面
我夠鐘去到佢果邊岩岩收單，同佢爹左兩句，講能到好似我焗住要等咁
我緊係揾cs轉啦好多客呀有排都出唔到餐麥麥77，曬能左我幾個字仲咁能串

唔係一開始入就當係自僱咩

師兄都唔係自僱？自僱既話咁樣唔係會當踢單咩？一陣變左20蚊單真係做黎都晒時間

返兩個鐘得一張單

接近收工時間/做唔切/等好耐都會幫你轉走

呢啲天氣，一時凍死一時熱死

新手想問
係上佢個網填哂啲資料影埋張身份證住址證明然後去尖沙咀開通就ok?
唔洗咩入會費or其他費用?
得閒就開黎接下 停左排都無事? (2星期後去旅行 平時有啲日子要返下學咁

依家要按金,出糧扣

要做夠幾多先回到
個按金係join果陣先要比一次定咩玩法

乜唔係僱員制先要老閪都要做咩?

按金步兵$300，車手好似$600
響服務費扣，唔做果時交還裝備就會一個月後退落銀行戶口

個acceptance rate係用黎玩傻仔
稍為用吓腦都知
加上個app腎腎地，我點都唔會夠數

thx ching!

我組別制同耳筒人講就黎收工佢就幫我踢走左張單

我轉返中文都係果幾個南亞 CS 覆我
唔知係咪要重裝個 Apps

唉我今日都好黑
十二點十派餐遇著個客 No Show
Cancel 果下岩岩好一點冇埋張三連單
然後四點幾有張單個餐比上手拎走左
又少多張

今晚發生咗件怪事
接咗台式飲品的一單，用咗6分幾鐘行到鋪頭，到門口見到已經整好咗，拎部手機出嚟想撳提取，點知就爭兩秒顯示張單cancel咗，我就同店員講個客cancel咗張單，店員就睇下部機，就話無呀，仲show部機畀我睇。之後我就即刻搵耳筒問佢發生咩事，一輪我問你答之後，簡單咁講就係張單太遠1.7km，轉走咗畀另外的同事拎。

心諗：咁你又派畀我，我嘅位置唔固定啫，食肆同客人嘅位置距離係固定架嘛，一早又睇唔到，我行咗六分幾鐘先睇到太遠，熊貓係咪以人手執單畀人架，個系統咁智障嘅

最後同返店員講會派第二個同事嚟送

蠢，打死都囉左先

求接更
葵涌步 12月28日星期六 2100-2300

屌熊貓個奶，葵芳->麗瑤邨呢d秋名山兼懸崖單都夾硬俾步兵做，又唔見佢自動幫我踢

我就倒撚番轉頭，去到舖頭，個店員話個客cancel左張單，我要通知耳筒撚cancel.

BTW, long time no see大圍火炭步咩野環境呀？

大圍長做都係，平均一個鐘2單

我呢排葵涌步好撚鬼，我響荔景行落去打咭區邊界早3或15分鐘打咭，就會有一半機會收到麗瑤懸崖單，一次係葵芳党鐵站紅蝠堂，另一次係葵芳党鐵站海蝗粥店

你行山路上？
雖然都係遠 但狗屋附近入條鐵皮屋村
之後見到間ive後 轉彎直行到尾 有lift上麗瑤
定係你已經行緊呢條路？

我係諗住行車路上架

我估到ive後面葵涌村，中葵涌公園會有路上麗瑤，但夜晚唔敢行

ive後轉彎直行到尾，要唔要入中葵涌公園上架?

唔洗啦
平時都幾多人行
條路叫新葵街 你可以用google map睇睇

清，請問係咪行去呢個位再繼續上就可以搭lift喇? google街景新葵街去到盡頭就係呢張相咁樣

同埋果度似唔似祖堯，荔景DSQ嘅山邊咁樣多野狗架?

係啊 繼續行入去
之後搭lift就直上麗瑤街市果層

多謝清教路
自己住荔景邨都唔知有呢條路咁行

下次麗瑤邨唔踢單，儘量送啦

迫你坐小巴上
但送完又要落返山

最撚橙係麗瑤係圈外，接唔到單，如果臨end shift都無所謂，當返屋企，但一開工就出麗瑤邨閪單真係唔知佢攪乜野play

通常係個度讀書先知依條路
麗瑤再上既私樓就唔好接,個度堅要行山

荔景狗屋，翠瑤閣，那景山莊即踢無煩惱

袋做葵芳都係差唔多
一開機就係麗瑤,葵盛,大鍋口,光輝圍,近既單都比車手搶左
葵青區最難做就係葵芳,,我唔會係依區做熊

尋晚我做熊葵步都ok, 都係葵芳收，葵盛西/新葵芳花園/葵芳邨派，短單爽好多

不過呢d機會真係粉紅色乳頭

派單係咪跟組派
派左1 2 組先再派比3 4 組

可唔可以解釋下？完全唔明

仆街丫坐左成3粒鐘先得一單，特登行到勁近諗住叫張單俾自己食晏平少少
點知都係派撚左俾車手
咁步兵做閪咩
利伸：堅尼地城步兵

笑料一則 岩岩接到單三間唔同餐廳
頭兩單都等左十幾分鐘先拎餐
最後第三間問完佢仲要等十五分鐘
我報南亞 CS 想佢踢第三單
點知佢兇我踢就停賽三十
咁我就慢慢等個餐算數
反正我做完都收工
最後餐廳仲要遲多十分鐘先出餐
最後全部遲廿分鐘先到

有冇師兄中咗

難過遇見粉紅色乳頭

其實葵涌西唔西見佢好似要上安蔭果頭好撚煩

未去過安蔭，但去過石籬邨石佳樓果邊

成個星期堅離地城都好靜
係到食風做義工

我想問 我本身夠鐘轉區
但我未轉原區仲係咁比單我接
咁單價係計夠鐘果間黎計
定仲做緊果區黎計

更

果邊都好麻煩
btw如果想ft咁返係咪簽約好啲
呢種好似好唔穩定

個心1516，都係唔返喇
葵步 2100至2300 12月28日週六
求接

返左咁多次都只係中過1次安蔭

呢個禮拜係咪好少單？

今晚4粒鐘得5單

2粒鐘得2單
而家foodpan 垃圾到

話說係咪合併咗步兵同單車兩個
近排返做一單見到得單車揀
然後張張2公里餐廳單嚟嘅喂

節日過後，由高峰回落返

（wow）發現咗有部機幾啱外賣仔用，可惜暫時壞機

呢部機要收charge wo ching
利 唔sure但好似食水幾深

係,所以最近無做
之前有步兵時堅好做
依家張張都遠

小心shift history 食你orders 然後出糧出少咗。利申今日21~23 6單 但shift history show 2100~2106 6mins 0單

我都有呢個情況
回報左但未有回覆

ching幾時既事？？

23 號晚 果晚 6 - 7 出去食飯前做左兩單
最後 History 淨係 Show 左一單
24 號回報左 可能放緊假未覆

太耐冇攞更 而家攞唔到係咪比人炒左

希望真係因為放假only

之前我都試過，我冇理，佢都正常出糧俾我

只要每日出勤，記番接左幾多單同幾多錢服務費就可以check得番

我第一日做都試過咁，記錄嗰度無計少到就ok

屌佢，原來要收成10%手續費，拆撚咗部機好過啦

搵到免費收銀仔服務喇

無知一問 可唔可以搭巴士小巴去
利申 葵涌高原撚

我自己嗌foodpanda俾曬啲ching
一兩張銀紙幾個大餅，兩三蚊tips

有冇人可以幫我今日接6:15-8:15 嘅更

將軍澳撚 有冇人幫下手

可以，自己俾錢

葵青劇院葵福路果邊有91綠色小巴站上麗瑤浩景台

新都會廣場小巴站好似有91A綠色小巴，都係去麗瑤浩景台果一頭

仆街喇，落雨
放更出嚟先

推

第一次收到message 叫我去center 等單。

落雨唔夠熊貓，單接單

CS 叫 定系統自動彈出嚟？

系統自動

你係咪自僱先？

當然唔係

仆街啦，三連單，我仲要一手擔遮，拎唔拎到都成問題

我估係受薪舊制先會咁
自僱公司真係理撚得你hea

準備好炒人 到時就有理由

仆街，有個紙袋畀雨淋到爛咗😂
好彩入到大廈先爛

張單遲咗粒幾鐘先送到（我接嗰陣已經遲），個客仲點咗啲湯粉定湯麵乜嘢，送到都凍曬淋曬啦，我叫佢向熊貓客服投訴下，睇下有咩補償畀返佢，但佢句句話唔駛

Foodpanda還袋有冇 refund?

唔關事 大圍步兵企新城市 通常都彈呢句
但我問cs 新城市係唔係centre 佢話算

要還埋衫wo
有三百蚊按金收返

落雨都仲見好多南亞清做，證明南亞清真係好刻苦耐勞

唔該哂

再創個人新紀錄，兩粒鐘9單
步兵，無踩單車

我琴晚都收過
報沙田響沙田中心對出坐左半粒鐘冇單
諗住行過禾輋睇睇
佢就彈左句咁既野比我

巴打 勁揪

點做到？今日仲要落雨

落雨呢下真係day off算

落晒雨係西寶城行到堅尼地城尾連3.5tips都唔俾我
重要住堅尼地城海旁頂層單位

重要數定晒散銀，5豪子都打散做2毫2毫1毫

其實連續做咗3粒幾鐘，都係兩粒鐘7單左右

落雨最多單

唔好9 UP 啦, 關炒人咩事

覺得仲多過聖誕節
天水圍算好啦，有得搭輕鐵，其他區就麻煩啲

落雨連客服都唔見咗，想轉單都唔得，懷疑專登唔畀人轉閪單

我揾唔到cs 拆唔到單 你老味我宜家要攞3袋野 唔知點算

我晏晝都係咁，儘量搭車

有冇打漏個感嘆號呀！？

真係痴撚線 三袋加埋600蚊

好撚憎譚仔，等勁撚耐

屌你老味又嚟，當我超人定八爪魚

邊有$600，得$300幾姐，有攞袋就一定應付到

屌你老味，cs等成20mins都無人理

我係3哥度，高峰時期6個panda同時等緊

好彩今日見落雨淨係做一更

同意，唔鍾意做譚仔單

點解咁多人話搵耳筒人都要等成幾個字???
我次次都4分鐘內應我.

幫你問咗

我都試過接成千銀十幾客意粉嚇撚死我，諗住肯定揾cs拆單啦
點知一盒得拳頭咁大

試下用家人的手機去登入

貴夾唔飽

頭先嗰同一時間三單勁爽，三單都係同一屋苑，有兩單係同一幢
不過等得耐，成4個字

係個靚女醫生嗌，佢望住袋野都即刻哇o麥咁細盒嘅

依d機會可遇不可求

係咪啲乜鳩黑松露白松露意粉

等單嗰陣都聽到有個師兄送同一幢唔同層

我點9知 你自己睇

咁撚樣嘅單都敢派俾我

呢張單叫好架嘞，尋日開返熊貓做一更大圍步兵，佢叫我去3km新城市拎野再返黎大圍

有冇清試過返十粒鐘？會唔會做到暴斃

慢慢黎

靚女醫生大約幾歲呀?? 係邊間?

我好似最勁9個鐘

12粒都試過

行路？定揸電單車？

你係唔係唔記得左入數？

行

岩岩都接左一單火鍋料單千幾蚊
我仲要隊頭收錢果個
但等等下見提取果度跳左上四十分鐘
即刻報 CS 話餐廳要等半個鐘以上轉走佢

有冇咩心得可以行到咁耐？

cap 低所有登入唔到既圖比 support 睇.

are you 士屌 staying alive?

walker喎清

集工作與健步於一身

行到膝關節退化、軟骨磨蝕，熊貓保險有冇得賠？

各位 Ching 會唔會 Plan 返一日半日唔拎更放假
定係拎足更唔想做先射出去當放假

收皮啦搭輕鐵咁爽皮
我以前返團門俾班查飛捉過一次

二十中，威以c

有冇人有教學
我申請完acc
down左Roadrunner不過登入唔到

收皮啦搭輕鐵咁爽皮x2好過用板車

你叫我呢d葵涌步，喜屌那瑪拉亞山嘅登峰撚情何以堪

16號-29既糧
正常會幾時出

正常今個星期三
但假期遲一日

上左去尖沙咀簽約未？

呢期今個星期四，1月2號呀清

會唔會遲出的
我要等出糧先還到COD

屌佢老味 手快快接左吉野家單 送果時仲要冇紙袋，送到上門叫條友咪再叫吉野家唔撚送

有無咁型？

寧願停工30分鐘都唔會再送，原則問題

想問遲入cod會唔會即刻ban account

我都係，第一次出糧就洗突咗
之前又無儲錢

雨天該不該叫外送？ 眾人秒揭「一理由」：不叫他們更慘

討論方向錯曬，應該問落雨熊貓係咪應該無單加多十蚊？

你睇我好我睇你好啫清，多勞多得嘛，葵涌40蚊一單

話唔定有日畀查飛捉咗得不償失啦

*每

每單加多十蚊咁多呀? 多謝晒喎，我break到end shift返屋企訓覺先

同問

咁又係嘅清

不過一程under $5就豪俾黨鐵啦

不了，一蚊都唔撚俾

佢有人tg再提你 利申試過去緊旅行 冇咗件事

好似會係糧到扣

仲食吉野家
加料

咁又唔駛，只要你次次送吉野家都遲十零分鐘先到，就可以降低啲人食吉野家的意欲

無咩心得，我不嬲行得

要收10% 手績費
見有個阿叔入左300幾蚊落8達通,咁就冇左30蚊

本身報左單車
報更果度有無得轉返步兵
定本身就無分別

一兩蚊好多地方都唱到，豪子就真係冇計

其實之前foodpanda有啲電單車手貼左支持警察嗰啲相有冇下文又黃又藍好亂

唔會。

有無人可以講吓係點計糧？

唔計
要拎左餐個客取消先有半單錢
仲有免費餐食

我記得以前接咗，就算未取餐都有取消單錢，估唔到而家改咗

今日有個客取消咗200 蚊既餐
我都唔知點食

請啲手足食

想問問 COD 果度
佢今日 Send 左個 Email 黎
想問下比如佢話條數係 3950
我去食錢機入 4000 比佢
佢到時錢包果度係會扣足 4000
定只係會扣 3950

排銀行 其實肯收 冇手續費 btw 去餐廳食比曬D神沙餐廳都肯收 因為基本上間間餐廳都好缺散紙

元朗有間黃店特登貼個牌出嚟話缺銀仔，我見到特登同佢唱

31號沙田
11:30 13:15
13:15 15:15
睇錯日期求 各位師兄幫幫手

我以為屋村診所仔有靚女醫生, 原來係醫院. 醫院係好多剛畢業靚女醫生.

邊間呀？求地址

教育路後面條巷仔，近千色，賣小丸子嘅

屌元朗搞乜，成個鐘都冇單

真係好無良，成日打個電話黎就cancel左張單，都唔撚理人感受嘅

thx

天水團，岩岩半粒鐘等到一單

仆街喇，柒撚咗，晴碧送錯咗去頌碧
兩度英文字差唔多

荔枝角個半鐘0單

屯門兩個鐘得兩單，仲要落緊雨

見到啲師兄都話無乜單

頭先我個半鐘3單，不過真係有4個字係齋坐無單

依家我另一更開始，就留係屋企打住機等單

未見過天水圍有咁多人今晚放更出嚟

我都放咗兩粒鐘，今晚去人鏈

今朝放咗夜晚7-9出嚟，到依家都未有人接

痴撚咗，繁時單計少咗勁多

有冇人已經收到糧單

大家要仔細檢查有冇出少糧，好撚陰濕，出少啲繁時單，搏你唔知

點睇自己有幾多繁時單？

糧單有一行專計每一日嘅繁時,睇記錄自己對下有冇錯

記錄個時間係送完嘅時間喎
但繁時津貼係計接單時間

今晚應該好多單
熊貓都臨時放咗好多更出嚟

嘩，明日元旦都好多更執呀
我要去遊行，返唔到

左已出

咁你係接單，送完嘅時間都係繁時入面，佢都冇計到錢啦，再加上你自己心中有數，你一定知佢有冇計錯

有冇巴打試過封account要上佢office
會係乜原因

屌，仲未有人接，睇嚟都係焗做

大家要更的話接咗手足啲更先啦

想問下大家 我想入職做步兵
上網交哂資料 之後要點？

去尖沙咀office簽約，之後先可以登入roadrunner

元旦銀行開唔開呀？想過cod數

紅日唔開手機銀行過數啦

佢會比ac你登入？

簽咗先登入到

係開通你嘅account 跟住先可以接job

ok

繁時係要接同送都係繁時入面先有錢

我張糧單都計少左錢
但係要點樣同佢講返？
Reply佢個email?

咪撚嗌m記啦屌，好多人呀

人在維園了

me too

自僱係咪填完資料直接踩上佢office就得

換左新電話，dl唔返roadrunner,求教

過1KM 要同Cs講先踢到單?
啱啱出糧單得70%接單率 好撚嬲 平時冇踢單

第5組係咪永遠無更

你唔係過1km之後就咁按拒絕下麻？

而家新入係咪得翻自僱揀 無底線無單就收皮

執更or辭職重練啦

係，好多人番全日都可以一日過千

我自己淨係番夜晚7-9 都平均一個鐘$80-100

邊區 天水圍我追下post見到有d無單有d就keep住有
但明明時段差唔多

可以咁講
佢都會sd email通知你仲差簽約

份糧包埋陪cs傾計

係咪每兩星期會reset個接單率

到左間餐廳仲要等45分鐘先出到貨

冇得用ahhh 仲有咩code可以用?

岩岩打完卡響公園坐住等
無啦啦話我 Out of Zone 停我更
橫掂今日都做夠數
當提早放工返屋企食飯算

no show一次係咪已經無更拎

遊行完返嚟又做兩粒鐘

今日先做左張富瑤閪單
我上到斜路轉左係榮瑤樓，要入到去裡面(要密碼進入)先搭到lift喎

咁我見轉右仲有樓梯行上去，果度仲有冇lift架?

今日好似foodpanda 個gps 出事
好多人明明係個zone入面都話out of zone
個系統唔識派單
搞到d單張張遲勁多

講開又覺 七點臨尾果兩張單一接已經負緊時間
到八點打完卡 坐到八點半開波已經話我 Out Zone 停更
本來目標做多四單

Sorry 冇講清楚
係行右邊啊 唔係入榮瑤樓

唔知佢個 GPS 定我個有問題
岩岩 56 分解封
即刻就彈張單比我
同間店個距離應該正正係我頭先坐緊個位
我屋企距離間野成公里
佢 Show 個 Location 百幾米

屌佢老味，唔夠人到連車手單都畀埋步兵，天一送天慈

我跟人3尾入左榮瑤樓搭lift到G/F

但右邊之後仲有樓梯上喎，lift響最入面嗎?
除左麗袓路46巴士中途站附近有lift上平台外，我唔街街市入面有lift落新葵街嘅?

右面上一層，先有兩部上富瑤，貴瑤平臺

多謝咁多位清解答

諗會join步兵九龍東
會唔會傻閪？

邊區都好，番自己區算啦

區區都西

屌 乜而家天水圍$20一張單？改咗又唔撚通知
慘撚過畀狗做 送3單都係得$60個鐘
張Receipt講要24小時內提出異議
即係恰鳩人跨年去咗玩啦

閪公司

如果淨係想平日晚上做2-3個鐘得唔得架？

而家35喎
師兄係咪接單率唔過9成

最閪慈山步，又要爬山，但每單$35，衰撚過葵涌步

得，佢啲更多數係兩粒鐘一更

應該係狂踢單巴打

係咪啲人開始罷買foodpanda？灣仔等咗一粒鐘都冇單

無優惠無人嗌

佢果個pickup time即係果個時間先有野食拎？
同埋點樣message個客

兩個鐘冇單係咩玩法

冇優惠

原來如此，明白曬

7成 有時放部手機喺到無睇

開個電話number有幾難啫
每開一次又有80-50同五次50-15

咁要問下啲客

入完數 Send 完圖比 COD Team 洗唔洗追到佢覆 Message
琴日今日 Send 完都冇理我

唔洗
你過左數比佢就完成左自己責任
理得佢幾時覆

而家究竟有咩優惠 我用開AHHH PANDAHHH佢已經唔再比我用

聽日第一更
係咪距離多過1km就可以同個耳筒講唔接但唔影響接單率

接左先 然後 Google Map Over 1KM Cap 圖同佢講轉走

咪就係

家陣我住荔景，做葵涌步，有時去到果區嘅儘頭邊界位(葵興再上近昌榮路)，真係攰撚到要搭巴士返屋企

重話要搭車返工打咭?不鳥

crave50
迎新80-50

因為我食錢機入現金比佢
怕佢 Miss 左睇唔到當我冇入

有輕鐵搭好快姐

thx
同埋想問係咪只可以提早30分鐘知道佢個打卡地點係邊
跟住30分鐘內就要去到

理論上係
正常你去果區既旺區都會係打卡地點

My friend Ken works in foodpanda. His brother has a job interview soon. I said "I'm rooting for you" My brother said "I support you. You got this. It's gonna be ok. I've got your back" His sister has geography exams next edrk so she's busy with revision. I said "I'm there for you. I believe in you" My brother said "you're almost there. You got this." When her professor was tutoring her in geography the professor said "that's coming along nicely. Keep it up. You're learning fast. You're getting better every day. You've almost mastered that" Her tutor also said "now you've got the hang of it. You're on the right track now. You're doing fine. Keep up the good work"

幾時要入錢俾cod?

拎住三張單食物，送完天慈再送天恆，一頭一尾，屌佢老味

拎一次野收三下錢 fatfat啦

如果今次入多左COD錢畀佢,會唔會下次扣返多左嘅數可以入少D?

因為匯豐入錢機只收一百蚊

俾email你先好入

fps啦

求接
葵涌步，後日星期六(1月4日)中午1200至1400

1200至1300有繁時加$5

今晚真係葵涌步兵閪單奇遇記

第一單： 葵廣癱仔三乾送去麗瑤邨富瑤樓，好在有清教路，就算撚數

第二單: 葵涌運動場泰餐送去葵盛西6座，哎，好彩跟人3尾入，如果唔係真係搵個食蕉開門都難

第三單：落番去恆景商場附近，再爬撚番上去葵盛東盛富樓，屌左一聲

第四單真係要搵黑鬼屌熊貓個奶：葵涌邨商場派膠樂送去葵盛東盛興樓，屌佢個奶，我響盛富出番黎，當時2130，諗住落番去興芳路等收工，佢老味就派張咁嘅閪單，攪到要爬上去葵合街行天梯落番去春葵樓再去，然後又要爬另一條天梯經關帝廟去派餐.

呢個不特止，去到派膠樂見到係兩大袋over 5kg, 我屌柒個耳筒撚話拿唔撚到，叫佢分單，再睇真d原來張單係寫2045出餐，個客等撚左差不多大半個鐘都冇人送，比人踢撚到去冥王星之後落到我手，屌佢個奶，派d咁嘅閪單咪即係跣鳩我俾客鬧啫

送到上去已經2210，好在個客係學生妹，斯斯文文，佢仲唔該前唔該後，冇屌鬼，咁我條氣都順d

一句到尾：熊貓派單組食屎啦

痴撚線，大半個鐘都無人送，仲要咁撚重，熊貓食撚屎，當車手死曬？

最尾無分單？個學生妹靚唔靚

斯斯文文有禮貌，屌table嘅

我都唔明點解無車手接，有冇咁撚缺車手呀葵涌呢d地勢，用平面linear distance計距離真係黐閪殼，話雖直線距離，但已經經過深谷懸崖，我響葵芳麗瑤來回已經大半個鐘，一定收少單。今晚1945至2145，攪撚到2110葵盛西收工都淨係做到4單，屌佢個奶

有分單

但係俾著你係客，俾左300幾蚊，等撚左返一個鐘，仲要分兩次收，又唔知要等幾耐先收到? 你唔屌鬼就一定係聖人啦

如果個客屌鬼我會同佢講事實然後嗌佢短期內唔好再咁樣用熊貓

其實就算個客唔屌我都應該咁同佢講，真係對佢好對自己好，間接逼熊貓改善

我尋晚都係啦，唔夠車手，車手單都畀埋步兵，我接嗰陣已經遲咗粒幾鐘

聽啲店員講有個熊貓原本拎咗又拎返去鋪頭
我估佢係步兵，接咗孖單或者三單，送到嗰單見到太遠，就拎返去鋪頭
我心諗：送得返去鋪頭不如搭輕鐵啦，好過個客等成粒幾鐘先有得食

我就最無辜，畀派單質啲遠一遠遲大到車手單畀我，單錢無加到，又要負責同客解釋又要負責道歉，真係屌佢個奶🐼

佢落單時理閪你係搵車手定係步兵送咩

有時我打電話問客地址，佢好多時以為我係車手，我咪同佢講係步囉，好多都好撚驚訝咁樣

今日葵盛東果間，個app直頭冇show到room number, 我打俾個客問，之後上門俾埋個app顯示畫面佢睇，請佢留意番會唔會地址太長食唔到個room number, 或者打番入room number欄內

講多一句，rr垃撚圾

接孖單三單又唔送果d正一仆街

android rr accept / decline order出唔到客人粒地圖釘又係仆街

高招，但我無信用卡無oepay
留待其他巴打參考

但佢拿番舖頭又會被罰停賽半個鐘，不如拿拿林送左佢撚就，就當自己閪黑啦

我而家係除非太撚遠，否則都儘送

返步兵有無咩衣著或者其他限制？
利申：大西北區

咁都拎返鋪頭會唔會太痴線？我試過天耀三哥孖單，先送去天盛，送完天盛見到下一單係天慈，我都係照行

冇，唔著衫都冇人理你

放更黎喇喂
1月9日週四葵涌步1900至2100

無單你地係周圍行定坐

仲行唔夠咩，我送單送到瘦左

冇單果時我會響公園或者社區會堂入面lobby坐，有水機有洗手間，最啱歇腳休息

我一分鐘前有第一張單 接左唔夠10秒cancel

接左單之後多左個提取資訊係時間黎
係咪個個時間先去拎？

我會行定去 早三幾分鐘問一問佢
試過有單差唔多等到夠鐘先問
問完先知原來有 Order

請問遲到有咩懲罰?

送翻自己屋苑

可以咁講，不過我收到order後都會儘快去，因為我估有d舖頭見到未有人黎會拖住做

早到早著數，早d收，早d派，單都有機會接多d嘛

tsw繁忙先一個鐘一單

冇人嗌外賣？等咗一個鐘

2020冇咗AHHH優惠？

睇翻半年前d人工一單55
而家跌到35

不要再說了.raw

天水圍一個鐘零單

屌你老母死肥婆比成一百幾蚊散紙我/member]

果張單係天一送天慈

送返自己住果座都試過啦

一點送到算唔算繁時

個system要我同時接4張單。一單上環，之後兩單半山般咸道，再落去上環pick up。之後第一單叫我送去中環，之後唔知點，一定遲大到

1點前接到單就計

啱啱送左單直情係自己嗰層
隔離鄰舍黎
心諗住左十幾廿年9成係識嘅

呀點知一開門係個未見過嘅靚女
真係唔送唔知時運高

可能係鄰居嘅女朋友上門探佢咋

第二單又上半山，之後第三單又落中環，佢啲派單勁on9

照殺
一於搵多啲機會係lift口撞下佢先

大家可以試吓拎住個保溫袋周圍白撞
發掘下自己屋企附近嘅隱藏靚女

仆街餐廳等成15分鐘 唔洗撈啦

今日堅係少單 兩粒鐘兩單
有單個地址琴日都送過
兩次都有比貼士 好客黎

屌，企咗兩個鐘頌富都係得兩單

如果拎左餐 客cancel咁有無錢收

我響屋企HEA左一粒鐘了

計半單

佢record無show出黎
係咪要自己記住睇佢有無糧出 新手好多野問sorry

買張tap n go la ok 7-11可以增值

sor自膠 tap n go冇得儲分

屌你

咁我都返屋企算，連你都無單

我懶得出啫,試下去新北江囉,最多熊貓合作食肆
但我嫌果度唔好企同成日要等

12-2
4單

tap n go係乜黎架?

今日呢邊唔錯
1hr45min有3單
都算叫做單接單咁黎

依家去咗天一附近hea，再無單就幫襯黃店買杯水果茶

八達通d fd 但可以扮信用卡